DW - 獨家：聯合國大會上的中國「戰狼」

在39國發佈聲明譴責中國侵犯人權的同一天，數名外國外交官與德國之聲分享中國如何運用威脅攻勢，試圖防止各國簽署批判中國政策的聲明。

「中國外交官會不斷出現在你面前。他們會不斷打電話給你丶傳訊息給你，不論是晚上或是週末。他們的攻勢從未間斷。」

「他們會叫我到會場外，然後將我包圍住。基本上是一個三對一的情況，而且他們當下的行為非常有侵略性。」

全文：

「他們會叫我到會場外，然後將我包圍住。基本上是一個三對一的情況，而且他們當下的行為非常有侵略性。」

傳銷狗

鬼佬少見
帶佢去旺角銅記行一個星期，應該學識點樣對應

gym sale屎

AA

推

即係Sales狗

咁似一樓一D鷄頭馬伕，追魂 call 有新女到，

東角

好少見dw會講呢啲

聯署國家包括阿爾巴尼亞、澳洲、奧地利、比利時、波黑、保加利亞、加拿大、克羅地亞、丹麥、愛沙尼亞、芬蘭、法國、海地、洪都拉斯、冰島、愛爾蘭、意大利、日本、拉脫維亞、列支敦士登、立陶宛、盧森堡、馬紹爾群島、摩納哥、瑙魯、荷蘭、新西蘭、北馬其頓、挪威、帛琉、波蘭、斯洛伐克、斯洛維尼亞、西班牙、瑞典、瑞士、英國，美國、德國。英國前駐聯合國大使皮爾斯（Keran Pierce）在去年聯合國第三委員會會議上，代表23個國家發表類似聲明，今年聯署國增至39個，人權組織表示歡迎。人權觀察駐聯合國幹事夏博諾（Louis Charbonneau）說：「這些國家面對中國持續以威嚇手段對付發聲者，仍然堅持立場。」

「他們會叫我到會場外，然後將我包圍住。基本上是一個三對一的情況，而且他們當下的行為非常有侵略性。」

除左第1句,咁似gym屈人手段